狂舞派算唔算揀錯時間上映

同拆彈專家同期上 比我都睇劉華 劉青雲啦 仲要用條垃圾viutv 傻西 以為自己好型 更加唔想睇 d女又豬 難怪咁少人去睇

原本都撐viutv 但佢哋賣麥當勞廣告 仲撐真係藍絲嚟

咁你有冇睇

個條含家產lokman 個樣真係好傻西

無

你冇睇 然後話套戲唔好 d人唔靚 無乜說服力喎

睇戲先睇卡士啦 卡士都垃圾點睇 顏卓靈 奶茶 lokman ...

咁係你個人主觀問題 唔代表其他人好似你咁膚淺

個票房反映曬啦

冇錢睇兩套戲？

唔講政見，拆彈2好睇好多。

挑 你冇睇就收皮啦
拆彈個budget 2.8億
狂舞得500萬
你咁既概念 無論套戲幾時上映 你都係覺得錯咖啦 on99 為反而反

劇本寫到咁零散, 好難令人覺得好睇.....
(唔好話睇社會現實片就唔好要求戲劇起伏, trial of chicago係社會片, 一樣可以拍得好睇)
以套戲d gimmic, 如果2019運動個陣上映都會呃到一千萬票房,
而家個票房咁差, 只能夠話佢寫得唔夠深, 自然冇辦法觀眾既共鳴

有冇線上看？澳洲冇得睇

唔係呀
時間幾好
畀大家認清事實
証明香港人只鍾意睇明星同黑警片
劇情片/本土永遠冇市場

然後年年都係果班人繼續拍
不知幾好

垃圾嫁

就算唔係大製作 選角都有問題啦 你條死打手收左幾錢呀

支持港產片 就比你話打手 你d邏輯都幾make sense

我都好支持港產 劉青雲 劉華

藍都支持？ 你真係

你中意啦

我幾時有話藍都支持？???

狂舞派3連埋資助應該要千萬成本

班90後係度Fing 黎fing 去唔知做咩

千幾萬拍呢d ... 真心幻愛低成本都屌打佢